有個阿叔擔住支煙上咗巴士

本身等緊車
突然有個阿叔飛跑過嚟
佢手上仲揸住支煙
用中指同埋食指夾住支煙
就上咗去
跟住巴士佬睇唔到
就開咗車
點解決

屌柒佢叫佢落車囉

坐佢附近,然後咳到肺癆咁
佢調位你跟住調,追住佢尼咳